其實點先夠料報串唔俾拎bno既藍屍過到去英國？

如題
好想舉報

話佢效忠CCP囉

唔理咁多
報住先

Cap圖報串

有冇實際啲嘅答案啊⋯⋯

fb, ig post and comments
對話capscreen

如果係WhatsApp對話內容得唔得？

證明到個個係佢
例如電話信